原價放6月9號 Yanaginagi香港演唱會門票2張

借朋友ac放飛

有冇朋友仔想去6月9日Yanaginagi 香港演唱會，小弟被朋友放飛機，依加兩張飛原價出售$1160
普通企位，有意留tg

請各位巴絲打打救小弟荷包

如果係VIP位，我可能會買

留定個名先

lm

已賣出一張

剩一

更正

已留一飛比人

但係如果有人同時買曬2張，會優先考慮

自己唔睇？

一個人，不了

飛已放 多謝各位支持